【騎劫政府廣告2.0】停止警暴 回歸理性

究竟個政府分得清邊個暴力未
光復香港
時代革命

10連推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫手推推

thankyou

再推過

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

幫推

8/10

9/10

10/10

推

高質 幫推 要dl落嚟打twitter戰線

再幫推呀

[香港警察同Ming狗一樣］粉嶺九巴撞樹死5人 警察FB紅底出post

騎刧

咁高質 唔推唔得

無力都推

咁我更加要再再再幫推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

推唔郁

Pish

幫P牌推

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

p

push

停止警暴

齊齊睇
推高個rate

邊係騎劫，道出事實就真

推唔郁，幫手推下

高質

點解like數咁少

幫手推下

正

jeng

推，正

補番條link俾你

其實政府早1個月前就整緊大型屈示威者
夾埋狗鐵公共機構阻普通人
只係完全冇成效
近排已經正常返
d狗都會知佢地賤過地底泥

甴1近平

幫hit rate

thank you

Dllm高質到哇哇聲

推多次

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

推呀推

pishhhhh

插埋明星之前果幾段就最好

pish

騎佢老母

勁呀手足
好match!!!!!

高質, 不過可唔可以整長少少, 黑警仲有好多暴力事件, 呢到最多都係幾百分之一

再幫推

點解要搞我啫

愛比暴力強 嗰條
我整長左10倍

giod

幫手推

你pin咗佢啦

一個廣告真係太短

點pin㗎

等陣開多個po
po齊一套騎劫系列

有埋英文就好
可以share twitter 度

暴力嘅係黑警

愛比暴力強, 與警暴割席
停止警暴 回歸理性

右上3粒野 》置頂